Tulli ette Kattri Rätsep ja kaibas: Jakob Mita, kelle man tema tenman olnu temmal temma näitsiks palka, mes nende wahhel leppitu olnu ja nimelt 1 wak rukki, 1 wak keswi, 1 hamme ja 1 vö mitte kätte ei tahha massa. Jakob Mita küssitud, wastotas, et temma sellepärrast sedda palka keelab, et Kattri Rätsep temmal 26 nakla linnu om warrastanu, agga et temma sedda ei jõudnu tõttes tetta, siis sai moistetud, et Jakob Mita se üllewal nimetetu palk Kattri Rättsepal kunni se 4ni Oktobrini  c. peab täieste kätte massma.
